# Тарифы камер в организации

Тарифный план вашей организации содержит несколько тарифов для камер, приобретенных у поставщика услуги, и несколько — для RTSP-камер. Вы можете переключаться между тарифами на каждой камере в окне ее настроек.

## Составные части тарифа
Тариф камеры в первую очередь регулирует тип ее записи.

1. Тип «Полная запись» означает, что камера передает в архив весь медиаконтент.
1. Тип «Только события» поддерживает хранение видео, на котором камера распознала события.
1. Тип «Экономия трафика» означает запись от 4 до 12 кадров в минуту.

Для первых двух типов тариф также включает максимальный битрейт или опцию выбора между несколькими максимальными битрейтами.
Для типа «Экономия трафика» битрейт установить нельзя, но тариф определяет, сколько кадров в секунду будет передаваться при таком режиме вещания. Тариф также может предоставить вам выбор, сколько кадров камера будет вещать в минуту.
Также тариф камеры определяет глубину хранения архива от камеры в сутках, количество клипов и суммарную длительность закладок, которые можно использовать на камере.

## Стоимость тарифа
Камера, использующая тариф, оплачивается каждый месяц. Стоимость тарифа указана в договоре вашей организации с поставщиком услуги.
Перевод камеры с одного тарифа на другой не оплачивается.

## Установка тарифа для камеры

1. Откройте окно настроек камеры.
1. Нажмите «Тариф».
1. Установите нужный тип записи: полная запись, запись только событий или экономия трафика. Если в тарифном плане вашей организации нет тарифа, поддерживающего нужный тип записи для настраиваемой камеры, вам не будет показана соответствующая кнопка для настройки. Если тарифный план организации поддерживает только один тип записи, то кнопок для управления типами записи не будет вообще.
1. Если вы выбрали типы записи «Полная запись» или «Только события», установите максимальный битрейт, с которым камера сможет транслировать видео.
1. Если вы выбрали тип «Экономия трафика», укажите количество кадров в минуту, которое будет вещать камера.
1. Установите глубину хранения архива.
1. Нажмите «Установить тарифный план».

Стоимость нового тарифа камеры будет показана справа от кнопки «Установить тарифный план».
